有冇人挑到我機🚬

留名睇高手

真係唔夠樓主嚟

未轉acc 呀你

挑你咩機

鬥咩先？鬥上線日數邊個少d?

上線日數

應該係鬥毒鬥宅

鬥少我擺上嚟托柒咩

柒咗 唔好推

點知你係咪擺上黎托柒呃負皮姐

冇，因為冇人夠你仆街

毒到

咪寸

清又上線咗幾多日